有冇人聽Sam Smith?

係M記聽過佢首Too good at goodbyes 覺得好正 仲有咩好歌可以推介下

Stay with me

Gay

不過首 I'm not the only one loop到依家
上首碟唯一一首冇del到

Make it to me
Leave your lover
Writings on the wall
最鍾意聽佢同John Legend合唱版嘅Lay me down

首首都好聽

新碟ＰＲＡＹ都好聽，要睇埋歌詞先感受到首歌既魅力

有asap rocky featuring首im not the only one好正

首首都好正
Stay with me
Like I can
Restart
Scars

Pray，

點解最近瘦到咁

I'm not the only one真係超撚正

Midnight train say it first

識野

聽左One day at a time 好似幾正

新碟最喜歡 no peace

最鐘意I'm not the only one

I love Sam Smith

You said i am crazy

lay me down

曾經好鍾意聽佢D歌 直至知道佢係gay

不過 最近竟然又主動聽返

新碟首midnight train

鍾意個時肥肥地既佢多啲
依家真係瘦到

GAY又點 欣賞佢既才華同歌聲 又唔係過人世